睇黎大家都好唔捨得我板燒雞同我老死至尊

大家鐘意食邊個多d?

正評比我板燒雞腿bell

負評比我老死至尊漢堡/足三兩

有緣再見大家

123

足三両

強國好似仲有板雞包賣？
樓主要北上開工

無唔捨得你
剩係唔捨得至尊漢堡

sor

好掛住你